原來區諾軒喺傳統建制票倉北角都冇慘敗到

北角有六個主要選區
區諾軒只喺輸咗最大嘅和富選區，同城市花園輸咗十幾票，其他選區都竟然係區諾軒有多啲票
反而姚松炎喺啲深水埗土瓜灣舊區同新移民邨就真係慘敗啦
所以新移民真係畀福建幫有更大影響力
班泛民甚至本土幾時先識得去呢啲地方深耕細作，拎多啲樁腳箍地方票？

港島區化仲未被蝗化

北角黎講真係唔差 估唔到錦屏會贏
丹拿就公民黨地頭 贏係正常
城市花園就算鳩數啦

支持開民建聯唔見得一定要支持新民黨喎，就算有動員都會留返d唔會去盡

我覺投票資格唔應該年滿十八歲，應該要最少居港十八年

陳交配係三位一體，民建聯，工聯會，新民黨一齊推的

有香港眾志護體

想問邊到有得返啲數據

北角嘅後生正常嚟講都偏非建制嘅
反而d新移民公屋先令人頭痛

個條女的助選係北角咁誇張，區諾軒都贏到 。見到班同鄉會大街小巷全部有企人，舊樓全被洗，一見到廢老就拉住叫去投票，不過民賤聯係呢區愈黎愈少影響力（廢老死既死，新個班全部見識過賤聯過河抽板）

咁都可以打J

證明地區好重要

葵青掉返轉

和富同城市d有錢佬

所以炎蛇輸係輸佢個人，始終香港人太多唔理政治
睇張選票頭像又唔撚知你係邊位，地區又未見過
無啦啦出現點會投你，係都搵個熟口面投
真係唔好再賴焦土撚，廢老果D喇

和富選區啲舊樓福建人先恐怖

單程證落黎既全部政治特工點會聽販民講